香港人真係命苦

發達國家 住 咁基本嘅條件都冇